我宜家宣佈熟悉嘅阿仙奴終於返黎啦！！

歸位啦！！！！
阿四奴

阿迷自己笑就得
外人收聲！！！